變咗性可唔可以讀男校/女校？？？

打電話去問吓嘛

比人cut線